你今日黑衣左未？

全黑today ,連口罩

咁少嘅事你都做唔到？

咁岩無黑口罩，對唔字
但全黑左

不喜請負皮 話知你
全黑套裝只係像徵住一種黃絲不死嘅精神
但係就注定唔會改變到任何不公義嘅嘢
同埋只會加大俾藍屍/黑警搞嘅機率

係無黑口罩，全黑Ed

黑大屌得唔得？

又有啲左膠入左嚟負皮

你會露？實好架

你仲好講？ 我被人fake9咗呀！

我著咗黑衫黑褲仲有黑口罩黑帽

落到街

屌！的我一個全黑！仆你個街！

我番到office先除外套
醒啲啦